集體幻覺??? 消失的612????

只係話人上街 半夜有激烈衝突
英文話serious conflicts
612係咪平行世界左????
777 一哥又話有"暴動"嘅???

咪係囉，又告人暴動

白色恐怖，令d仲未上街人士唔敢出去
其實係咪暴動最後把關係法官，佢擺得法庭上枱，我相信呢班人會好撚嬲

完全唔敢用riot

唔好信佢，一定最後又告暴動